唔係送頭！係香港人嘅都要準備救人

唔係送頭唔係鬼
最少幾百人被捕，全部前線付出咁多
唔忍心嘅就一齊入去救
起碼荃灣等
好無呀香港人！

去緊荃灣